1.27 【夏博義v.s. 前刑事檢控專員江樂士!】法律界隔空駡戰! 英國鬼佬v.s.鬼佬

十一哥 肛落士 裂撚倫 呢三件法律界神枱級小丑係咪成日一齊出去玩之後齊齊奶咗支共嘢?

黨衛軍強姦 殺示威者 但律師唔肯指責黨衛軍